# Empresas Web
## Passo a passo

- Instalar as dependências
```
npm i
```

- Criar uma cópia do `.env.example` (com nome `.env`)
```bash
cp .env.example .env
```

- Abrir o arquivo e alterar as variáveis de ambiente de acordo com seu respectivo valor:
```
API_BASE_URL=https://empresas.ioasys.com.br/api/v1/
IMG_BASE_URL=https://empresas.ioasys.com.br/
```

- Iniciar o projeto (abrirá no endereço `http://localhost:3000`)
```
npm start
```

## Itens pendentes
Pelo tempo (e por ter conhecimento raso ou não tão profundo para algo "legal"), os seguintes itens ficaram pendentes:
- Pesquisar por nome e tipo (atualmente permite somente nome);
- Colocar animações para que fique mais fluido (além de ser um charme a mais)
- Testes, testes e mais testes

---
# Trecho do repositório original

Estes documento README tem como objetivo fornecer as informações necessárias para realização do projeto Empresas.

### O QUE FAZER ?

- Você deve fazer um fork deste repositório para o desenvolvimento do teste. Após o desenvolvimento você deve enviar por email um link do seu repositório. Nós iremos avaliar seu projeto e retornar o resultado do seu teste.

### ESCOPO DO PROJETO

- Login e acesso de Usuário já registrado
  - Para o login usamos padrões OAuth 2.0. Na resposta de sucesso do login a api retornará 3 custom headers (access-token, client, uid);
  - Para ter acesso as demais APIS precisamos enviar esses 3 custom headers para a API autorizar a requisição;
- Listagem de Empresas
- Detalhamento de Empresas
- Filtro de Empresas por nome e tipo

### Informações Importantes

- Layout e recortes disponíveis no Zeplin
- https://app.zeplin.io/
- user: teste_web
- senha: teste_ioasys

- Integração disponível a partir de uma collection para Postman (https://www.getpostman.com/apps) disponível neste repositório. Para utilizar a collection, vá até o postman e import a colllection que está disponível neste repositório, assim você terá acesso as documentação da API.

- É obrigatório utilização do ReactJS/Angular.

- É importante criar o layout responsivo, usando boas práticas e organização.

- Independente de onde conseguiu chegar no teste é importante disponibilizar seu fonte para analisarmos.

### Dados para Teste

- Servidor: http://empresas.ioasys.com.br
- Versão da API: v1
- Usuário de Teste: testeapple@ioasys.com.br
- Senha de Teste : 12341234

### Dicas

- Você pode utilizar um dos frameworks: Bootstrap(http://getbootstrap.com/) ou Materializecss(http://materializecss.com).
- No postman existem alguns parâmetros no header que devem ser passados em todas requests exceto na de login, eles serão retornados no endpoint de login, nos headers da request.
- Sobrou tempo? Testes unitários, integração e e2e no sistema são bem vindos.
